中國小官貪汙金額高達432億元 震驚中央高層

中國小官貪汙金額高達432億元 震驚中央高層

〔即時新聞／綜合報導〕中國甘肅一名副市長去年貪汙落馬，貪污資金至少92億元人民幣（約432億元新台幣），在經濟不佳的甘肅竟發生如此嚴重的貪污事件，震驚北京中央高層。

利害了

據《財新周刊》報導，中國甘肅省天水市財政局原局長、天水市原副市長雷志強貪汙金額高達92億元人民幣，案發後其子也被抓，知情人士透露，調查期間雷志強自己只交代了2億多元人民幣（約9億元新台幣），且這些不在官方掌握之內，雷志強被查出的賬外資金竟高達90億元人民幣（約423億元新台幣），金額之高令人咋舌。
「抄家時雷志強家中的各種文物古玩，被拉走了整整兩卡車！」知情人士透露，調查人員抄家時，發現雷志強的生活過得異常奢侈，在經濟不發達的甘肅地區，竟然發生這麼嚴重的「小官巨腐」貪腐案，讓北京高層大感震驚。

震驚竟然得咁少

中國甘肅省天水市財政局原局長、天水市原副市長雷志強貪汙金額高達92億元人民幣，震驚中央高層。（圖擷取自騰訊）

震驚13億人

甘肅成為最大贏家

中國咁大，一人比一蚊你都有13憶

等5毛回應

班傻西為強國點辯護
人地就貪幾百億
玩美女，將來陷家移民

班傻西5毛就留係強國享受中國人的榮耀啦

副市長貪心 每人收7蚊

利害了 , 我貪污

咁計，都係國家英雄喎
國家級賂賄英雄

得罪左習大大？

震驚係咁撚窮都貪到咁多，明落我地面呀？？？

樂觀SIR

挑你，是撚一個拆遷戶都幾千萬身家啦，個幾百億算條毛

你識咩呀, 無限印銀紙之後更係收埋係床下底啦

廢物，做個村長都貪到幾百億啦
做官貪咁少

我的志願係 返大陸做一個唔會俾人捉到痛腳既貪官

瘦上肥下，多謝主席

有幾震驚呀

咁窮都貪到咁多
香港市班官咪可以幾億美金幾億美金咁貪

副市長都咁
咁香港咪仲勁

貪太少 所以震驚

緊係震驚啦 貪咁少都俾人踢爆 仲有d貪百億都冇事 唔驚就奇

就係貪得四百幾億咁少先拉佢

貪得咁少影衰黨啦。
做官做得咁失敗，唔好做官啦，做好人啦。

污

習大大換血姐 屈盲既偷睇國家基密都得

孫政才先公佈貪兩億！實際有無二百億

報細左數 多左自已人分

梗係震驚啦，見光先得92億

參考大陸打劫銀行篇笑話

點解標題用新台幣，唔用津巴布韋幣

扮乜撚野震驚
明明支那個個都貪架啦
做戲咩

咁市長貪左幾多？

市長偷食，副市當災

甘肅省掙到92億元

甘肅贏了，即中國都贏了

100億 除非係現金真金白銀 一入電腦死得

中國小官貪汙金額高達432億元
中國高官或成最大贏家

可能得2億比人屈到92億
一下子洗白90億

呢個父母官算係咁
拎得7蚊咁少

擺明係 仆你個街 唔交足數

高層心諗：仲貪得多過我

貪唔成問題 問題係交得唔夠多保護費比上級

乜咁架

帝制係咁架啦
幾時微服出巡呀

Marvel 新中國英雄角色

依個post唔會見到出邊撐中國班人留言架喎, 去晒邊呢?

班5毛又唔夠膽入黎

班5毛真係死賤種

唔怪得通漲得咁勁但匯率冇貶值啦。唔係點變到咁多錢俾佢哋貪完又可以用嚟去外國掃貨

利害了!

其實d小官貪完，俾上層捉左
都唔會俾返人民，最尾都係俾政府袋，又可以保住名譽反貪
d小官只係一隻棋子，計劃通

一個bloacked user都無 死哂去美國校園槍擊個post?

比捉佢個d官食多幾浸先到政府

召喚五毛 dewi、JR、羅拔咩撚嘢 etc

幫你諗埋個model answer: 全世界既國家都有人貪污架啦, 大驚小怪

處女群島都收埋左幾十萬愈億

算得d 乜

而家最撚驚一定係市長,仆街條靚都432億,佢咪..

廣東一夥劫匪在搶劫銀行時說了一句至理名言：“通通不許動，錢是國家的，命是自己的！”這時營業部主任問行長：“怎麼辦？”行長說：“聽他的，這下窟窿有人扛了”。大家都一聲不吭躺倒。劫匪望了一眼躺在桌上四肢朝天的出納小姐，說：“拜託，請你躺文明些！這是搶劫，又不是強姦!" 出納小聲說：“ 習慣了，一聽趴下，我都是這麼躺的” 劫匪回去後，

劫匪走後，行長說，趕緊報案！主任剛要走，行長說急忙說：“ 等等！把我們上次私自挪用的那五百萬也加上去！”主任說：“要是劫匪每個月都來搶一回就好了

劫匪回去後，其中一個新來的碩士劫匪說，老大，我們趕快數一下搶了多少，那老劫匪（小學文化）說：「你傻啊？這麼多，你要數到什麼時候啊？今天晚上看新聞不就知道了嗎。」（這就叫工作經驗，這年頭工作經驗比學歷更重要！）

結果，第二天新聞聯播報道銀行被搶了一億，劫匪數來數去只有兩千萬。老大罵道：「媽的，老子拼了一條命才搶了兩千萬，銀行行長動動手指頭就賺了八千萬，看來這年頭還是要讀書啊！」

呢幾十億肯定加埋市長省長條數

一個地方小官貪到幾十億

然後咪落黎炒貴曬香港啲樓囉屌你老母

應該計少左個零

市長震驚點解過自己手既少過432億
中央震驚堂堂支那大國，竟然一個地方咁撚少錢

又贏!!

震驚京官貪得比地方官仲要少，睇黎要努力啲